Astus kohto ette:
Jaan Kammerfeldt, Jürri Kammerfeldt on Metsast Moisa puud pole sülda ärra winud Maidla mehhe hobbusega ja selle hobbuse perremehhe jure mahha pannud kust metsawaht muist puid on leidnud mis weel alles on olnud agga muist on arra prugitud.
